其實你班大愛撚有冇同理心？？？？

你諗下你司機係你老豆
無啦啦撞死條友亂撚過馬路坐番幾碌
係監獄入面比人輪菊花
出到黎又比人標籤做監犯 你心唔心痛

咁都唔需要屌個女仔話人抵死掛？

關你撚事咩 積下口德啦

累炒司機呀 比下同理心好唔好呀

課金比司機囉

藍絲撐警出心出力
連登撐抗爭者出口

D小學雞淨係識玩非黑即白
以為件事得個女仔同司機~ 所以唔係A錯就係B錯…

唔通佢地會諗下前因後果咩~
點解個女仔咁趕？
點趕個司機睇唔到有人沖出黎，如果嗰個位成日有人沖燈既話~？
綠燈就一定可以撞人？
有人話係個女仔沖出黎就係一定事實？

最撚理性係你啦
睇你都係讀通識讀到傻撚左

快D簡定立場啦 A定B
冇得企中間
唔可以同時支持A同B架
利申 讀通識讀到傻左

同理心撚死撚晒？

弱擦智， 有晒人證週圍有晒cctv證明洗撚坐咩， 用吓腦啦
以前有咩案例亂過馬路司機係要坐幾碌㗎請問
誇大都要講常識㗎